【舞台劇】戀愛總是平靜地意外身亡

岩岩係youtube見到宣傳片
見個故事內容好正 好想睇
想問呢到有冇人睇過同知唔知有冇出DVD

舞台劇好少出碟
公映果陣有機會應該買飛入場

幾時上演？

睇資料好似3月上左

呢套好似隔一兩年就有翻做

真係 ？
一定要去睇